銅鑼灣邱汶珊中伏了

我今日聽881 先知選左個前黑警，屌又話 never forgive ?? 今日上881 講嘢極保守，完全唔敢講警隊一句壞話

推

兩個候選人都係藍。冇得揀，lesser evil.

佢之前賣點係不滿黑警辭職..

之前聽佢接受訪問ok架喎 睇多啲資料先 唔好求其一個Post就人格謀殺左佢先

睇多陣先
𥄫實佢呀

但佢對家係建制
兩害取其輕...

佢一早有講

不過今朝做咩，問親佢都好似唔想答咁

兩舊屎

同意！真係好有問題，大家小心此女！

我諗佢唔敢講 隨時比黑警屈佢電腦有兒童色情

你可以聽返今朝晴朗，每一個關於黑警嘅問題問題都要load幾秒先答，敏感啲嘅問題直頭話已經離開左唔方便答

B04得2個人

臥底? 街坊要睇實佢

但另一個候選人支持真相調查委員會，即係撐警啦

唔係要佢贏，只係要民建聯輸就得

她不恥為畜先走人，抵讚先啱。

灣仔街坊記得昅實呢條友
如果發覺唔係自己人一定要瘋狂追擊佢

咁我覺得佢身份上答番離職前既嘢係有保留 尤其佢如果係真黃既話就係等於25仔喎 喺黑社會入面做25仔都真係幾大鑊吓
不過保持觀察

實有唔少係扮黃潛伏, 適當時候就露底
睇下當年民主派匯點既人

就咁聽就覺得佢做咗議員講嘢唔想咁偏激啫
不過真係要睇實佢,我對所有前黑警都好有懷疑

可以睇多陣
如果佢講狗隊既事, 會唔會仲大WOK?
留意返多D 佢既地區工作

HAHA

好多人聽左佢講野同埋態度，都覺得佢好有問題！

灣仔區議會及居民要留意住佢！

睇定D先
佢個背景 如果真係自己友 應該可以提供唔少資訊比我地
再講 都無得揀啦

都未就職，最緊要安安全全過咗12月坐穩位先，如果唔係益咗保皇黨班契弟。

點解仲信差佬仲有好人

怕俾人告 違反保密協議？

突然贏咗四百幾個位，大家都要預咗有10個8個會轉軚。不過都唔會影響大局。

大家唔洗特登去足鬼，佢地自然會現身。

唔只呢個，所有比我哋選入去嘅都要監察！

佢入得灣仔起步
我信楊雪盈

運動未完 仍需努力

要諗吓有咩機制可以即時滙聚到社區意見
同時又反饋到畀啲區議員
類似既狐狸尾巴露出事件必須要話畀社區大部份人知
再形成壓力去迫啲議員做嘢
社區Facebook係好但始終仲係比較少眾

睇吓離職有冇簽保密協議

下屆
所有連登仔入區議會

當區區民識做啦

“The people of England regards itself as free; but it is grossly mistaken; it is free only during the election of members of parliament. As soon as they are elected, slavery overtakes it, and it is nothing.”

― Jean-Jacques Rousseau, The Social Contract

又係時候回顧下 盧梭的名句

聽佢講野下下都好有保留咁
好似係前黑警呢個身份令佢仲想保護黑警

黑警一世不可錄用

一日黑警 一世黑警

亦有傳聞話佢做軍裝巡警做唔掂
又考唔到白衫
食住個勢擘炮扮黃選區議員

唔知邊樣真

讚你老母呀？你個賤種閪幫黑警講說話？係唔好以為P牌講野就唔洗負責任？呢家講緊係個死黑警雞唔批評警方呀，仲讚佢？你一定全家都係做雞，畀人屌到無左腦袋，見到警雞就想lai，一係你就係五毛狗，你死左去啦仆街屌你老味！

咁講，我無從判斷佢係人定係鬼，但係佢好明顯係以中立撚自居

唔選呢個唔通選民建聯咩

黑警無個好人

分化撚出沒注意

有無觀你老母個閪呀？黑警你都支持，你返去同你個黑警老母做愛啦

就算佢係變節，都改變唔到灣仔區議會過半

2014肯定有參與

呢啲肯定黑警傳出黎
黑警傳出黎姐係流料

仲有，要補充返一句，如果我係當區選民，都係唯有選佢

秘密任務found!

你on9嫁？過左區選，佢都唔敢講，即係黑啦，你IQ有無50？

開始露出馬腳

選前佢已經有傳媒訪問過
佢係辭職出嚟選
點解你好似今日先發現?

BTW
相信果區手足會睇實佢

無得揀？你唔出來選咪無囉，麻煩你食返自己D屎啦，無得揀。屎都食，連登仔畀你D垃圾拖低質素。

另一個藍到紅黑

我今日都有睇881，老實講真係好撚鬼，not to mention佢係前警，你就算當佢係普通區議員黎講，都同民主派嘅理念係十萬九千里。佢講野中立得黎聽得出係保護緊班黑警，有好多野佢明顯係知嘅，但沈默／轉講其他野

區議會開會就知啦

唔係分化，純粹分折下，因為就算有十個八個係非同路人都不影響大局

又唔想含淚 投完又話中伏 唔覺自相矛盾架咩

屌佢老味,7月辭職,然後同我講11月當選
真係你老豆都變鬼佬

地區工作？講緊光復香港呀！你返去幫DAB含撚啦！

之前有訪問
佢係不恥黑警行為

選之前都出晒新聞㗎啦，啱啱瞓醒咩

佢做狗前係倒董大聯盟執位，十幾年前已經係黃。

佢贏無咩所謂
佢係鬼下屆可以踢走佢，俾禮義廉贏就難搞

因為我唔係睇哂咁多區嘅參選人，今朝聽881 聽到紋忍唔住開 post

屌你全家，屌黑警犯咩法呀，咩都唔做選佢做咩，你含閪啦！

我記得佢話離職前簽左保密協議先唔講得

所以議會體制內只能夠係副線，因為中共永遠會俾兩害你揀。當然我地可以揀lesser evil 但從來都唔值得投入哂假象之中。

你個腦廢嫁？自己唔判斷嫁，原來你班所謂frontier都係跟尾狗，真係垃圾。

其實佢安安份份做區議員就算 唔好諗做區議會主席 想上位做立法會或者特首選委都ok

未做野 已經認定佢仆街

終於有人講

我見到你老母幫人含撚拉票，戰力超勁呀！

推依個

真。

軍裝巡邏有幾難做阿 行行企企 有拉人寫下report 都做唔掂

你唔選？抵你一世無民主。

佢2016已經有幫公民袋助選
而且藍轉白 一年都唔夠5個quota 如果因為咁而辭職 好牽強

有咩咁機密？

屌你老味，你係咪白痴嫁，關開區議會咩事呀，呢定佢對公眾都唔表態呀，你個腦係咪真係無用過？

仆街了，選lesser evil中伏

一早知 , 唔係馬後炮
自稱/聲稱"警花", 做過狗你估會改變咩

舊職令佢尷尬，兩面不是人
輸在起跑點，只因黑警冇誠信
冇人埋佢堆，孤軍做唔到大事
況且只係區會一小員
多一個唔多少一個唔少
忠告做好自己本份
切忌出賣選民
後果自負！

係，今次區選係踢走哂有中聯辦祝福班狗先再講，依家係17區會多數派，信啲議員會互相監察，普羅大眾亦要主動啲監察班議員，等佢地唔好因權力而腐化

推呢個

比埋條link你啦垃圾，上網FC都唔識

//提起邱汶珊，大家可能比較陌生，但說起邱建華則不少社運人會有印象，因為邱汶珊正是03年民主倒董運動執委邱建華，當年她曾經因為參與社運而被珠海書院新聞系勒令退學，隨後曾出任時任前綫立法會議員劉慧卿的助理，04年為何秀蘭、余若薇立法會選舉助選，及後她淡出社運圈重投校園，在嶺南大學社區學院畢業兩年後投考警隊。她稱，改名是私人原因，與當時加入警隊無關。//

//即使出任警員期間，邱汶珊亦有利用工餘時間協助泛民陣營，例如在2016年立法會選舉她就為公民黨陳淑莊助選，亦有與灣仔區議員楊雪盈進行地區服務，強調自己「一直都響圈子入面，無歸到邊，只係無咁高調」。//

香港普通法規定，否則為了保護商業機密，否則restrictive covenant一律無效呀，讀多D書先幫你主子打碟啦

萬能key嚟

其他區議員睇實啲

佢亂爆狗隊既野，會俾人告㗎

只要佢幫到地區，支持民主，其他野唔重要

同埋，你都無得揀

真係保守到爆，成日話唔方便講。
DKLM，肯定有啲嘢，真係要睇實

懷疑依個post有好撚多狗喺度帶風向

所有人都要監察特別以半年先浦頭既素人

手足,做野啦,落區睇實佢,真係唔掂既,下屆換人上啦,點都唔好益非民主派

佢講你就信呀？馮煒光都做左8年民主黨議員啦，白痴！

想聽本人解釋

唔同流合污係做唔到白衫

我就係要屌鳩你班民智未開既連登仔，個腦真係低賤到一個點！同你班垃圾組隊，點打共產黨呀

可能唔想比人DQ

有個巴打講野比較正常！

係一個電台節目唔開拖鬧popo 就係鬼，咁香港有一半泛民都應該係鬼

請人飲水sir 到而家都係冇升過

似特務警察係咪以前D政治部？

中共可以帶風向屌區議員！

起一起底，原來開過咁多ON9 post，各位自己決定信唔信依條友帶風向啦

唔係下下都要把口極黃嘅... 到投票咪見真章囉

未上任同你講埋支援港獨好唔好
曱甴就偽進制
你班友就二進制

區諾軒尋日仲話要擴闊功能組別添

D五毛出來了，無得揀，係咪代表我地呢家要支持佢繼續佢惡呀？搞佢好多方法，例如迫佢辭職等等，第一日搞政治？

係囉
睇定D先啦
選之前已經知佢係前警
突然好似發現新大陸
人地咩都冇做過就攻擊左先

又係慣性技倆，搞二元對立，有冇第招呀

咁你地之後好好監察佢就得

推，政府工辭職係要簽NDA，佢宜家講會breach左contract...

一見到得佢兩個選我就心諗中撚伏
睇過佢宣傳以前要行街即係散仔
而加不單止洗白仲逗多d人工

另一邊係建制？ 係嘅話無得揀喎

你開個post過100正評先講野啦垃圾，無料學人留言

你真係好撚煩

可能始終過唔到個心理關口
繼續監察

breach of contract 不是刑事
如果爆大單事，涉及違法既，佢個NDA都會無效，HR101無人識？你地全部小學畢業？

一早block左啦

話我五毛前請先起我底，佢唔大聲屌黑警唔代表佢係藍

建制同淺黃，我㨂淺黃

你地個智商真係低，無計...靠你地個閪腦打共產黨一世都打唔贏啦

好明顯個post係用黎搞分化

黑警都係淺黃

咁放料俾老豆搵仔嗰啲係白定黑警？

佢係灣仔起步即係楊雪盈個團隊
做民生野會多啲

當銅鑼灣選民on9?
人地明知佢係前黑警都揀佢唔揀保皇

慳啲啦 熱狗白票撚同伍婉婷打手

兩害取其輕, 人民會監察, 如果真係扮黃一定要獅鳥

灣仔區自然有楊雪盈睇住
唔駛咁急玩分化

我自己睇過佢嘅宣傳單張開始都覺得有啲鬼,前女警,仲要祖籍福建,又前黑警又福建幫
但係另一個擺到明係親共派,同埋佢都叫有泛民endorse,點都好過伍婉婷,但都要繼續監察住,難得今年唔係自動當選有得選信住佢先

返工最多都係聽到九點,
我覺得曱甴論背後原因都唔敢提係有少少失望
九至十嘅表現仲差?

太多素人當選喇
其實都唔係剩係呢條女
你投得佢票就要監察佢有冇做嘢
唔好再將責任外判, 個社區你都有份住

樓上嗰個高xxxx煩撚到 眾人皆醉我獨醒咁
Blocked

佢有無放料呀？你個腦又坐住左？

1. Restrictive covenant 唔侷限商業機密範疇
2. 離職條款唔係restrictive covenant
3. 例： MI6，FBI, CIA離職唔通又可以喺出邊爆晒國家機密？

連登作為一個大眾平台，好自然眾左一班唔用腦又係度發言既人（有腦都去左做野），所以偶然都要話醒下你地，多多包涵啦

正解，正正因為做過果行先驚講錯嘢。

never forgive wo???
如果黑警而家道歉
可以拉拉手做返好朋友

聽番先

黑警都咁多人辯護，真好連登大愛。代表幾千多個畀黑警打到仆街既手足（包括本人）多謝你。

一早已經講左係前黑警喇喎 人地當左10年差 6月果期已經遞信

好似唔識講野咁

曾助執紙皮婆婆過馬路的她已落區灣仔，實踐服務市民的初心，並擬於年底於銅鑼灣選區硬撼建制派伍婉婷。前警員的身份落區或會惹起「卧底」質疑，邱稱會更勤力與街坊交流並解說，以實際行動消除市民疑慮。

原來你係分化撚

任何警察，只要表明黃絲立場，我一定支持，因為佢地係為數唔多的白警，一定要保護

大家唔明犬隊有晒佢全部資料，黑警殺示威者尚且不眨眼，何況二五仔？

所以我唔介意佢唔大聲屌黑警

幾好呀，好多人抗爭左十年你地不聞不問，坐十年又不聞不問，有黑警轉白就即刻含。

連登仔，最愛黑警，好野

你好有腦咩毅進仔 起你底就知咩事啦

人哋就係不滿警暴所以辭職出嚟選，咁都中伏？
人哋跟灣仔起步，同楊雪盈同一個團隊，證明具一定可信程度
唔該咪撚再一嚟就標題黨話中伏中伏，最撚憎標題黨
另外，人哋做CID，而且六月已經辭職，你真係覺得佢有嘢爆到？

你要理性討論冇問題，但請善用不推文回覆

記唔記得之前有白警幫手足
結果俾黑警屈佢藏有兒童色情物品屈到坐監
條女唔講黑警啲嘢好正常

本身唔識佢 今日聽881 完全零誠意 咩都hea應又冇咩禮貌 希望街坊𥄫實

你個傻閪成個post喺度發狗癲做乜撚?

lesser evil

等DQ啦

人哋CID，六月已經辭職，你覺得有咩爆到，願聞其詳
六月辭職Source:

另外理性討論請善用不推文回覆

block7條癲狗啦

試過中秋個陣同佢一齊痴運儂
利申：灣仔區街坊

一句講曬，雨傘之後仲做黑警，佢有咩地位呀，你地仲選佢做議員，你地個腦去左邊？

唔好分化住, 推到比人解釋左先!
問多次佢個人立場

成日話連登仔乜乜乜好柒

卧底入侵區議會

保密協議既有效範圍你識唔識呀？唔洗就收聲啦，全完唔關事，傻閪

係呀，不過連登仔仲on99支持佢，分化真手足

佢做內勤查案㗎，我識佢，唔好聽d藍絲鳩up，定你係藍絲？

人哋六月辭職，做CID，你覺得有咩可以爆，願聞其詳
Source:

佢辭職後簽左保密協議

唔可以放過下一個伍顯龍，用民主名義當選嘅素人只要一有異動，當區甚至全港市民都要問到篤

【區選光復香港●銅鑼灣】女警辭職硬撼建制派：見到香港咁樣要做返啲嘢

八月二十一日嘅專訪

佢講野好細聲

候任灣仔區議員邱汶珊，入職警隊11年，做過軍裝巡邏隊、報案室、就任最長時間的是刑事偵查。

藍絲狗又出來支持自己師姐？

Yes，警察辭職要簽保密協議

佢三毛黎？

因離職時簽署保密聲明，未能評價警員在「反送中」運動的表現，但稱若警員有傷害市民的行為並不妥當。

唔想公開講?唔需要咁緊張既

求呢單嘢詳情

大家𥄫實佢

可觀望 可監察

扮黃，同埋真黃但唔做野，後者傷害更大

岩

連登仔無咩讀過書，邏輯好差又要教：
如果佢做CID，無野爆，佢都唔洗驚講錯嫁啦，就同簽保密協議無關，點解仲要就住就住？

可唔可以多用腦？

小心分化post 共匪一定無所不用其極去抹黑同分化 係人係鬼自有分曉 總之民建聯就一定要死 香港人今次小勝正正係因為有大局觀 千祈唔好比共狗成功分化

當年新民主同盟都有黃變壞

屌你老母

起底 block

如果得禮義廉同佢 不如俾次機會佢

一個係伍婉婷, 一個係邱汶珊, 如果畀我投, 我都會投邱汶珊, 暫時佢講既野都合格
伍婉婷係邊個? 投訴巴士埋站唔對正, 要狗抄牌嗰個, 最後攪到巴士按章工作, 同埋佢一直都係梁粉, 689 啲FANS, 藍到黑

做得保蝗對家鬼得去邊

連登垃圾真係好可笑你地應該都無想過自己會腦殘到幫黑警辯護

佢個樣有D似鄭若驊

伍顯龍當年咪保皇對家囉

可唔可以用自己個腦諗野？

我開依個post 真係今朝聽881 晴朗聽到嬲，咁啦，其實依家都係無定論㗎喇，當區街坊落足眼力睇實佢，睇下佢嘅表現囉

依個post 就咁完啦，唔想見到大家互屌

Block 佢喇

連登仔就係拒絕用腦，笑左

岩呀 唔好比佢呢個女人分化到呀

睇過佢兩個訪問,一個係早期言談保守 ,類似話警察嘅所佢所為，同佢夢想有出入， 近選舉前訪問就係話警察做嘅野係不能夠原諒

你連匯點係咩都唔知就上網扮專家？知唔知李華明回歸前點否決立法會全面直選呀？

低質

匯點班友話同中共又傾又砌
結果大部份投撚晒共

推推推

伍顯龍事件都無人聽過，你地咩垃圾忽然黃絲死左去啦

可能唔爆得既 唔可以冇品德 會唔會咁？因為都叫前顧主

邊個敢打再打贏伍八婆就係自己人

我諗銅鑼灣街坊一定明我講咩

Ching唔洗解釋咁多啦，佢地根本唔學野

今次投票全部人目標都係咁
佢當選後會做乜會做成點, 投果陣根本唔係考慮
目標要民建聯輸左先同埋, 冇得揀
我果區都係投左熱狗

agree

哇，咁老豆搵仔D白警咪好無品德，曳曳呀，連登垃圾再D去批評佢啦

引戰狗

真心想問 呢到有幾多個真係同我一樣住灣仔區?
9月個陣已經見佢幫手整連儂 （銅鑼灣波斯富街藍橋）
仲試過同佢一齊痴連儂
我絕對信佢

利申：灣仔區居民

心聲
利申: 隔離選區

冇含 只係想表達人地一早表明前黑警 再講做唔到野下次一樣可以拉佢落馬

我要佢 都唔要伍婉婷

你呢d人咪同藍絲廢老一樣on9囉
永遠法律就係人地就有義務要一字不漏咁遵守
自己就有權利酌情參考下
一唔啱聽就屌走手足
我個個PO屌黑警屌共產黨你有無跳出黎幫我搖旗吶喊助威呀

自己上公務員事務局睇啦

規 管 機 制 是 根 據 上 述 基 本 原 則 而 制 定 ， 其 政 策 目 標 是 確 保 在 指 定 限 制 期 內 ：

A) 正 在 放 取 離 職 前 休 假 的 公 務 員 或 前 公 務 員 不 會 從 事 可 能 引 致 下 列 情 況 的 工 作 ：
i. 與 其 過 往 政 府 職 務 出 現 實 際 或 潛 在 利 益 衝 突 ， 或
ii. 引 起 公 眾 在 有 充 分 根 據 下 產 生 負 面 觀 感 ， 令 政 府 尷 尬 並 損 害 公 務 員 隊 伍 的 形 象 ， 或 令 處 事 公 正 並 獲 悉 充 分 資 料 的 觀 察 者 在 考 慮 所 有 相 關 事 實 後 得 出 結 論 ， 認 為 有 合 理 理 由 擔 心 有 延 取 報 酬 或 利 益 的 情 況 ；

B) 不 會 過 分 約 束 有 關 人 員 在 停 止 政 府 職 務 後 從 事 工 作 的 權 利 ； 以 及

C) 公 務 員 職 位 的 吸 引 力 不 會 被 削 弱 ， 以 及 有 限 的 人 力 資 源 得 以 善 用 。

唔好回避，即刻答！

上屆被視為「傘兵」的伍顯龍，在荃灣區議會多項投票立場顯示其不屬民主派，包括在「高鐵割地兩檢」、「收回單程證審批權」及「國歌慶祝活動撥款」上投下「棄權」，更支持明日大嶼人工島及百萬元燈飾工程。伍上屆是以1,984票，成功擊敗獲1,812票，屬鄉事的建制區議員陳偉明。

灣仔手足

Show blocked user-高達賓撕馬

引戰狗駁唔到

既然你覺得佢講嘢就住就住咁你咪去佢個page問佢囉，比埋link你

我又唔喺現場同佢傾，呢度點會有人知
你自己個腦咁勁邏輯咁好一定知道啦，點解仲要喺度問

好耐之前已有報紙訪問過佢，佢係616後就辭職。
七月就已跟左楊雪瑩出黎做地方工作。
我覺得佢可以入觀察名單上面，不過點都好，佢嬴都好過民建聯嬴。

伍婉婷正仆街4年咩都無過 銅鑼灣街坊

支持就唔撚會觀你老母個黑警肉便器啦on9

佢係散仔定白衫先?
散仔冇咩猛料好講

點止4年
係10幾年
連渣甸坊大火都係求其幫，人地檔口掛支持banner都係掛工聯會

錯曬，自己睇Natuzzi SPA V DE CORO LTD [2007] 3 HKC 74。空閒時間不教書。

係, 我記得係因為走之前簽左保密協議, 所以關於今次運動既警察問題全部唔講得

冇人有辦法預知未來，知道原來佢會咁投
而當時冇選民出嚟嘈，佢唔會覺得自己有問題喎
民主係咁㗎啦，你投到個未必係好，可能好似呢個人咁仆街添
但起碼你可以選擇先，選民有責任去監察
呢啲冇辦法回避，但我哋可以透過下一次去改善/推翻

最尾有講不過唔知真唔真啫

CID

所以今屆咪有民主派挑戰佢囉
當然咁都畀佢連任到我無嘢講

純文字討論左10頁

唔係佢就建制 揀佢都係冇辦法中既辦法 一定要監察佢 必要時投訴搞大佢 拉佢落馬

咁而家唔選都選咗，除咗屌之外，你仲有咩可以做？
咁樣同強國口交部有咩分別？

哦係呀 先唔講我係咪依區
講兩句你就起晒GON屌人做乜尻
係咪又想叫人做白票撚? 最好係咪投埋比保皇?

無咩想再講 要屌要Block就自便
我相信o個區既人 自有方法監察隻前狗
關於選舉都無未必繼續嘈落去 抗爭路上仲有大把野可以做
同埋
我只係相信制度有問題唔代表要杯葛制度
反而係要制度內外雙管齊下 先有機會贏到鬼國機器

承認「做得保蝗對家鬼得去邊」係低智人士先會講既野未？

選舉之後改變立場，幾時都可以產生嘅，垃圾桶就係典型例子啦…

小心留意佢做咗啲咩先去批評都未遲…

共產黨都執政，除咗屌之外，你仲有咩可以做？咁樣同強國口交部有咩分別？

知道係鬼就要拉佢下馬啦on9，都唔用腦既

見到啲p牌 又感嘆號 又cap comment 括住佢 好似啲廢老手法

得2個揀，一個自由黨，一個民建聯的話
就緊係揀自由黨

呢樣嘢非必然，其他議員例如鄺俊宇做保蝗對家係咪就代表鬼？
人哋對佢有信心，咁咪睇下先囉
低智商與否呢啲主觀意見你就自己慢慢講
你呢啲一概而論正正就係共產黨嘅拉一派打一派

佢係咪唔想被DQ先忍下口咋
睇下佢宣完誓會唔會好啲

其實應該所有議員我地都要吸實佢

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

想下楊雪盈

問下楊雪盈

咁你唔check下人地因咩事離開警隊
馬後炮就叻

傻閪，區議員唔洗宣誓！
傻閪，區議員唔洗宣誓！
傻閪，區議員唔洗宣誓！
傻閪，區議員唔洗宣誓！

連登仔要pass 政治ABC先可以留言

我有份幫佢助選，佢係運動開始時好快就不滿黑警而辭職，記住佢係做左警察10年以上都照辭。

嗰日我去企佢隔離幫手已經feel到佢完全唔似而家啲黑警，總之你一接觸過佢就會feel到佢點解唔肯再做黑警而辭職。

但佢辭職時同警隊要簽份野唔可以亂爆大鑊etc, 再加上如果佢係扮黃，係都去𠝹票區隊冧泛民啦，點解要去隊一個建制派？用下腦分析得唔得？

另外mon post狗睇下佢辭左職做返人之後幾開心，佢受訪其中一句好中point, 類似警察仲有幾十年要做，剩低既人生係咪真係要咁過？

黑警有人唔做去做人見人憎既過街老鼠害上下兩代，不知所謂。

唔怪得叫自己自由閪...原來真係無腦

傻閪，區議員唔洗宣誓！
傻閪，區議員唔洗宣誓！
傻閪，區議員唔洗宣誓！
傻閪，區議員唔洗宣誓！

連登仔要pass 政治ABC先可以留言

佢自爆係辭黑警先出黎
好過佢唔講比人發現做過黑警
比少少時間留意下LAW.....
呢個唔好當佢黃，除非佢真係做野係幫手足
如果唔係當佢隱形藍

又出黎分化 睇穿你啦 人地仲有成個月先上任 咁快衝出黎分化lock鳩你

咁選民睇實佢 我唔太擔心

靠你了，你咁勁

白頭叔?
白頭叔吊警吊到飛起
仲要有次比警打到嘔白泡?
我又唔信佢橕警啦

用下腦啦，做原來𠝹泛民都𠝹唔死啦，不如做泛民當選，以前都試過，你個腦又係唔見左

上屆被視為「傘兵」的伍顯龍，在荃灣區議會多項投票立場顯示其不屬民主派，包括在「高鐵割地兩檢」、「收回單程證審批權」及「國歌慶祝活動撥款」上投下「棄權」，更支持明日大嶼人工島及百萬元燈飾工程。伍上屆是以1,984票，成功擊敗獲1,812票，屬鄉事的建制區議員陳偉明。

洗唔洗姐姐幫你補習政治101呀？

咁唯有係佢區議會開會 問爆佢

太遲啦，有你班咁蠢既選民，共產黨真係開心到死

係，佢無問題咖

5毛狗又支持前同事....

用下腦啦全香港有邊區係無泛民架？去邊都會比人話𠝹票架啦
你咁醒不如你去選嗰區代替佢打建制派咯又唔見你去？

主要係觀其行

佢自己黑警出來
可能係廢事惹麻煩 盡量少講野

一個post見到連登仔既低質：

1) 唔知伍顯龍事件，唔知會有人扮黃當選
2) 唔知區議員唔洗宣誓
3) 唔識咩係保密協議及其有效局限
4）支持黑警，當前線condom

Show Blocked User - 高達賓撕馬

好撚煩, 分化撚死全家

其實而家跟本唔係佢驚唔驚比人告既問題
做得區議員就一定有立場
若果面對一是大非都立場含糊
其實呢個人好危險
而且佢既選民係本住佢支持成立獨立調查委員會先投佢
並唔可以以怕比人告就唔幫佢地爭取
出得黎選仲怕人告
不如唔好出黎

所以佢咪醒，知道建制會輸，扮辭職做泛民，咪可以當選囉，你小學畢業未呀小朋友？

其實樓主係上來搵認同定係想做實事？
哦 我依家認同你觀點，then?
你會唔會帶頭做實事？

唔用腦又block人，真係毅進level

成班鍵盤戰士，完全無諗過做左10年以上既警察因為反送中而辭職係要幾大勇氣，仲要不斷全力攻擊佢，你地係咪中間有人見到前同事唔洗再做曱甴做到區議員好憤怒啫？係就講啦

我開呢個post係想大家一齊諗下點迫佢辭職，找一個真正既民主派

過左雨傘都唔辭職，知道泛民氣勢勁先辭職，有得加人工，咁都要勇氣佢係你SP呀？

點解唔可以觀察多陣先？
純粹一個訪問對答，唔夠說服力

口講

個post根本就唔係佢開既, 全個post得佢一個係到分化....

你係咪真係智商低到咁？你知唔知佢做黑警有幾錢人工架？

6月到呢家啦，立場都咁模糊，仲要觀察？

黑警阿Sir，你熟D

咁佢除左訪問之外，有無其他事做證據？ 我地要列舉出來先可以做低佢

伍顯龍係你班友自作多情
佢都無講過自己係民主派
佢只係一個認真嘅巴膠

揀左舊無咁臭嘅屎啫 , 又唔洗覺得自己揀錯
唔通益個100%建制架咩
投個希望 (不過可能係收左order做區議會間諜)

好耐之前有篇訪問話前警睇唔過眼辭職出來選係咪就係佢

正解

係，日本有電視台訪問過佢 4:15

講真，睇定d 先，如果要變節都唔係區議員先黎變，起碼等碼立會先，除非呢個人咁無大志完全唔想選立會姐

你開post唔係呢個acc黎架

下次記得睇清楚

你個腦...立會得70個位，點都未到佢啦...

選完連登仔先講過寧願扮嘢就咗職先做實事，唔好畀人dq，依家又屌人隱晦？

有機會因為公開訪問怕講錯野違反保密協議而就住就住
但認同要觀察 依個時勢好多扮黃撈油水要提防

我唔識軍裝同刑事偵查喺職級有咩分別，但一個人讀過小學、中學同大學，唔代表可以捉住佢讀過小學呢點嚟話佢只得小學學歷，你quote嗰句嘢都話「就任最長時間的是刑事偵查」，呢句你唔講？
我都衷心希望佢今朝881講嘢有保留只係因為唔講得。

未宣誓

又多個on9，區議會唔洗宣誓

知唔知自己好蠢？

其實果朝去銅望下就知(佢對家啲宣傳仲勁過民建聯)
啲人都係唔gur現任果個先選佢

講到模稜兩可咁 伏到爆

道義上佢係唔方便爆前東家既野既

佢之前有講過因為離職嗰陣要寫保密協議，唔可以講黑警壞，但之後又話要勇敢發聲
屌你而家佢啲勇敢去哂邊

道義上白警唔應該向老豆搵仔報料...無腦

下屆揾手足舉手參選仲好

唔好講呀，又畀人話你5毛

係，黑雞信唔過

區議員洗撚宣誓咩

嗱，老實講佢係人係鬼一定要市民繼續監察，我哋要認清區選目標係清算建制而唔係認同食人肉饅頭民主派，佢係鬼嘅話唔係建制無鐵票下屆係一定落馬，區選玩法係無不信任投票係睇邊個得票相對多就當選

係要睇實佢
隻臭雞隨時出賣港人
到時佢個閪會更加腥臭

話咪話，我都係講返佢選之前接受訪問嘅內容

臥底

連登仔真係小學通識level都無嫁！

我係上個星期區選果時，whatsapp 收過 d forward message 講咋
所以都寫係傳聞

有樣野叫 Cap. 521 OFFICIAL SECRETS ORDINANCE 官方機密條例

好多公務員甚至非公公務員位 (N仔) 離職都要簽同受條例約束

佢係前警察
第17條 關乎犯罪及刑事調查的資料
呢條真係好易中......

呢條例有刑責
第25條 罰則
1)任何人犯本部任何條文(第22(1)、(4)或(5)條除外)所訂罪行 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$500,000及監禁2年；
(b)一經循簡易程序定罪，可處第5級罰款及監禁6個月。

c/f

所以點解練乙錚 浮桴記 入邊講明有野唔講得︰
「我將以比較輕鬆的筆調憶述我在政府工作六年當中的一鱗半爪；此部分甚長，近一萬字。我沒有本事提出一條讓香港徹底走出物質及精神谷底的必由之路，惟行文之際，常不得不引入很多主觀意見，是對是錯，只能讓讀者評說。因為我離職之後還要嚴格遵守〈公務員保密條例〉，很多有用、有趣的材料，在寫此組文章時都一一割愛，請讀者原諒。」

王喜十幾年後爆返佢當差果時攞獎, 佢個回應係︰「當記者繼續追問王喜有沒有其他英雄故事可以跟大家分享時，王喜斷然拒絕：「由於在我離職時曾簽署過一些文件，往後，我是不能向外公開任何曾經處理過的警務事宜。所以，除非有警隊的授權，否則，一律無可奉告。」

唐英年當年爆開會果時 689 講防暴隊 果d
已經係好明顯違犯
當年政府唔告佢
而家佢仲係政協常委
問題係, 佢剛剛當選, 佢知自己唔係唐英年，要唔要博先?

刑偵即係cid 負責查刑事 好多散仔都會做下cid唔代表會升

Ok,係我地思慮不周

睇哂。

佢既所有回答都好保守
係佢鬼 定 佢應對能力差？

剛當選公開踩舊老細同事， 想比人插死?佢今早表現好一般， 但吞吞吐吐就扣左分
要觀察佢將來做事

又話中伏 當初都講咗見到兩舊屎 都唔會揀臭d果舊囉 對面建制啊

佢地扮黃、由得佢、到時三百幾區議員一齊挾九佢表態！

選民選得佢上去，一樣可以趕番佢落黎。
我地衹需要Monitor住自己嗰一區既區議員既行爲就得嘞。

捉鬼唔系呢個時候。

yes agger
on9

佢有乜政綱

無問題~
只係想大家知道有D 乜野限制
我唔識佢, 只係知有條咁嘅例
好仆街, 政府要禁唔俾你講野其實好易 (1980 年代英國就係用呢條例禁前 MI-5 助理處長出回憶錄)
其實佢有D 似保釋咁, 政府要攪佢真係好易, 佢要好小心
正如尋晚, 有好醒嘅隊友大聲公開講發夢嘅 Risk 一樣
當然, 黎緊幾年 d 議員做野就當然繼續要觀察~

唔使4年，衹要系中間佢唔兌現自己既選舉承諾，或者做背叛165萬選民既意願，佢都好難做落去 。。。

你睇下做咗十幾年區醫院既建制派，今日咩野結局。
世界系有公義既！

區選戰略上係削建制資源，如果邱汶珊係黑警扮黃，可以裝修。

唔撚知你地
候選人背景都唔check就投

淋病今日好唔好過，大家心知肚明。
唔好悲觀！佢要祭旗，衹是時間問題。。。

我地要爭取既系五大（或者六大）訴求！

睇多陣先

背棄人民既期望，將會比建制派仲慘！

2003年區選泛民贏得百幾席老董都要腳痛落台
今年泛民贏三百幾席柒婆應該都唔會有咩好下場

我覺得呢個都係假...

坦白說，淋病留系大總統呢個位置，對佢系精神折磨。做完都要長期睇醫生！

五大訴求 缺一不可

實習緊既社工學生入！！！

因為佢was 警察 所以佢做咩都唔啱？

佢尻up...你開返追故mode 睇下我講咩

唔係，你有興趣知可以聽返今朝晴朗

唔好用 cmhk ok？

成日話唔好捉鬼
上面班分化撚諗下自己做緊乜

梁天琦係大陸仔, 所以係鬼, 係中伏咁

同邱文勁有冇關係

個女人？
佢一早認左自己係前警犬
參選前認左

今早我都有聽，佢同未當選前都係一樣，都怕得罪警隊被針對，總之以後開會要舉手投票，是否支持成立獨立調查委員會，佢唔舉手反對就當佢自己人算了! 佢肯為個區做實事，都總好過俾建制掠水 !

根本只係為表態
唔通真係投佢咩

香港人唔該選完區議員之後，要監督埋佢地！

唔撚好意思我真係唔熟唔知
咁我唔知佢做咩啦 我想大家唔好跟車太貼啫

認同，踢走建制先。

我唔明話要保密協議點分係既咁城寨拉得喇 細良直頭係半個行政會議 佢都講好多政府既屎出黎

At least she is better than the 30k+ police officers who still licking CCP’s ass. Let’s monitor performance of all newbie councillors, not just one.

監察，莫攻擊

保密協議，要見真章就要監察佢嘅區議員工作

即使係泛民區議員都要監測呀
權力到手 人心會變

佢應該係隱形建制
一頭半個月會現形

唔投佢唔通投對家

我係ig講佢，俾人屌我話要尊重喎

雨傘後就應該走啦

好似電視見過她
好似係RTHK
不過係真黃定假...就要時間睇

總之踢走咗建制先
做唔做到嘢同係咩底呢幾年就會現形
如果堅藍 咪下次踢走佢囉

我聽返有佢嗰段, 其實佢都話721如果喺現場正路做法係要抆槍指嚇白衫黑幫同call backup, 跟住嘅問題主持都問得麻麻地, 睇落佢又冇咩心機答, 應該似真係對警隊灰咗機先辭職

跟陳淑莊好似 不過泛民比人spy都唔出奇

所有區議員嘅行為表態都需要受到市民監督

佢接受訪問嘅時候因爲保密協議而需要先思索係好正當嘅理由，我唔明有乜嘢好嘈。

Btw, 俾狗咬唔洗成日掛喺嘴邊嘅, 知道你好叻叻喇

6月已經覺醒，斷估邱汶珊無打過手足掛
真係唔明點解有啲人仲因爲佢係前警察而追住佢咬

講緊個女人嘅同區對手

我追返留言 原來唔屌前黑警既話都會俾呢位會員屌

唔好介意，佢都只係想曲線話俾人知佢俾黑警打過

嘩

咁老豆搵仔就隱藏左身份既
咁唔通叫佢係大氣電波當住幾百萬人耳前講黑警有強姦人殺人咩
我諗佢連證據都未拎得出黎就俾黑警滅口

無間道黎

真目標

鄧炳強都講過警員會喬裝成任何人士
唔知包唔包區議員

咁點解雨傘後唔走？

依家先做卧底？以後灣仔便狗搵呢條狗乸辦事處做分部都得啦屌

傻強：

係呀，除非證明到我地錯呀

咁大愛嘅你唔suit hk la

佢之前喺一個電台訪問講過離職嘅時候簽咗保密協議，好多嘢都唔講得

我係佢嗰區

有咩問可以直接問佢

咁你睇返佢的背景
佢以前做過倒董運動執委同卿姐助理
我唔認為佢係藍
佢講野咁正常係少有的警察
佢唔做係因為良心
我信佢

如果佢爆前同袍咁多野、會俾人報復
你覺得黑警會唔會做唔出？

我都係

問問楊雪盈

唔係咁計啊，如果係共狗既計策，根本無分別

CID係部門同職能有關，白同藍係職級，你個報道講考警隊同CID要巡，應該係藍衫。

楊雪盈都唔係咩好人 平時都係打下卡講下口號就算
本身都係泛民底 成個灣仔起步都係佢搞嚟for cap水 都係好彩先拎到幾席

好多政府工唔撈既時候都要簽保密聲明，死黑警應該都要。

建制唔投得，泛民又唔係好人，下次早响教下我點投

楊雪盈你都想分化

佢下一句會叫你投白票

係，唔好迫人，警察做野係自行制造證據

分化post